屌柒大交合同大交合撚集中區

收皮啦大交合同大交合撚， 星期日掛8號痴線

有班垃圾好撚鍾意幫天文台含撚

聽日準時翻工啦

可能係大交合D職員黎.......

都可能係港共打手

雨都無滴， 8號